終於追完post ricko 真心型 小妹都濕佢

如果佢有連登ac 希望佢找我 我上佢屋企玩貓貓

你搵n賓咪夠

我都濕晒

N賓真係細賓

好想比佢屌

佢條撚粗d定蔣囝條眉粗d牙

收皮啦大妖

佢唔可以用粗黎形容

N賓

收到風佢仲訓緊教

系

早晨牙廢青